彭健新救國 幫幫手

體能岀到黎真係唔得
想半夜去操下
有無24小時fitness club介绍下
咩價錢 最好九龍區

anytime
24/7

唔太明

anytime fittness?

樓下公園

咩價位到

樓下公園每日跑半粒鐘先再俾錢做gym

體能唔洗join gym
睇下military bodyweight workout

夜晚跑步，跟住買對啞鈴自己操都得啦，唔好join健身中心呀

Anytime 做一年就$550一個月，半年就$650一個月

都幾貴

岀到嚟最緊要係良好嘅心肺功能
至於健身去樓下康文都夠玩啦